阿嫲遺照，生滿甴曱屎/甴曱卵，掉唔掉好？

係幅好撚大嘅黑白車頭相
死咗40年都有
見都未撚見過佢真人

之前十幾廿年前
阿爺死 老豆就帶幅嘢返嚟屋企儲

但保存不當
而家摷返出嚟成堆曱甴:
蟲/屎/卵 乜都齊

影印幾張每年換

拎返出相鋪整張新既，之後掉左佢

車頭相攞去燒就得架啦

10

相呢。

驚唔驚佢返黎搵你

貼上黎當備份啦

要相果d痴線嫁咩...唔好搞人地阿嫲啦..

戇鳩仔

好多黐線佬

車頭相唔係火葬果時會順手燒埋架咩？
我嫲嫲果時係咁樣做

拎去數碼復修